費城黑社會大佬 承認大選造咗三十萬票

佢邊有自己認左
消息人士講緊如果侵幫佢洗底先爆咋喎

呢個好似安東尼嚟㗎喎

呢個先係skinny joey喎

Baltimore大佬黎副業只係打下籃球

支共表示依然恭喜敗登

巴打識野

意大利佬？

肥瓜

DLLM